[快散]全部無號碼行刑隊隊員已準備 擺明係黎打9你

快d走呀，保留到21號

快走，等佢地谷住射唔出

928都仲有証
依家

推

應該全部老解黎

好明顯係驚比人追究戰爭罪行